結婚12年 傳老婆出軌 黃浩然：呢個小問題已經過咗去…

加入無綫多年一直搏殺拍劇的黃浩然，14年患上罕見的「貝賽特氏症」要停工養病一年，康復後他不再盲目衝刺，選擇一切以太太莫家嘉( KaKa )及兩個兒子(6歲Kayden及4歲Ransley)為重，近年索性減產減少接劇陪妻兒！

雖然多年來二人一直好恩愛，但最近有人向多間傳媒爆料，指女方與一名任職廣告製作人的已婚男Ray過從甚密，更提供兩人親密照及疑似是Kaka與男方的露骨私訊，但黃浩然出席記招回應此事，力撐老婆…

無綫新劇《法證先鋒IV》演員黃浩然、陳煒、李施嬅、譚俊彥等在將軍澳電視城為劇集試造型。講到最近有指他的太太莫家嘉與一名男子的曖昧短訊疑似流出，黃浩然表示是笑料一則：「我回應過其實係一單笑料，但其實係笑料但傷害都好大，始終唔係一單好新聞，咁我自己係呢一行當然唔怕，但譬如大仔，我嘅劇集出街時我個仔都會問我尋日做咗乜，因為佢同學都會睇，會話返畀佢知，我廣告出街佢同學都會傾，變咗我擔心呢類新聞小朋友會睇到，佢哋心智未成熟消化唔到，家變實驚㗎，當然太太都會唔開心，始終唔係正面事情，自己責任要保護家庭，保護太太，保護小朋友，希望事件唔回應，冇嘢出就最好，啱啱都有人提我12月1號結婚週年，突然諗返起我哋都13年，經歷好多事，呢個係小問題，已經過去咗。」

他又指與太太的感情一定沒有問題，不希望再有類似新聞，只望事件快點完結：「識我嘅人都知我除咗開工之外，放假就陪太太同仔。」講到12月1 日係二人結婚13周年，他指因要拍劇，希望到時能抽空食飯慶祝。

最近有人向多間傳媒爆料，指黃浩然太太Kaka與一名任職廣告界的已婚男子Ray關係非比尋常，爆料者提供幾張兩人的親暱合照，又附上疑是二人之間的大量私密短訊截圖，當中對話極為露骨，言詞曖昧，其中一截圖，女方還留言：「我需要一張床，同一個男人。」

人哋過咗去唔想搞大件事 連男方都出埋聲 咁就唔好煩人啦 真係要搞散人頭家先安樂咩 除非男方唔介意

我講緊記者

佢太太個相似啲港女師奶 自視高人一等個啲款

佢老婆成個佢啊媽咁款

佢老婆成撚個李思嫣咁既喂

不能同意更多

佢老婆成億身家

So sad

話係佢阿媽都信

幾乎所有患者都有某些形式的疼痛性口腔黏膜潰瘍、口瘡性潰瘍或無結疤口腔損傷[3]。口腔損傷類似於那些在炎性腸道疾病中找到，並且可以是復發性。疼痛的生殖器潰瘍通常在肛門、外陰或陰囊周圍形成，並導致75%的患者結疤
係咪佢個病搞到仆唔到野

佢老婆 真心唔欣賞

香港嘅男人真係好命苦

所以咪唔介意 你覺得佢為咩同個女人一齊？

關於帽子的問題......請不用提

腦魔蛋糕

外父有幾億者